劉德華玩到咁大姐係想同一眾炒賣師作對姐[2]

係 要反華了

無人賣票 才甘心當上炒賣師
大量購票為助人 無奈你曲解我心的意思

從來無人明白我 留飛總給你好日子
有企 有坐 有前 有山 有頂 有二